# Chinese (Simplified, China) translations for Minecraft Standard
# Translations.
# Copyright (C) 2024 SkyEye_FAST
# This file is distributed under the same license as the Minecraft Standard
# Translation Toolkit project.
# SkyEye_FAST <skyeyefast@outlook.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  Demo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: skyeyefast@outlook.com\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-23 18:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-14 01:56+0800\n"
"Last-Translator: SkyEye_FAST <skyeyefast@outlook.com>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: app.py:106
msgid "Content to be queried: "
msgstr "查询内容："

#: app.py:107
msgid "Enable additional languages"
msgstr "启用其他语言"

#: app.py:108
msgid "QUERY"
msgstr "查询"

#: app.py:351
msgid "Enter question group code..."
msgstr "输入题组编号…"

#: app.py:402
msgid "Enter translation here..."
msgstr "在此输入译名…"

#: templates/404.html:6 templates/index.html:9 templates/index.html:13
msgid "Minecraft Standard Translations"
msgstr "Minecraft标准译名"

#: templates/index.html:8 templates/index.html:11
msgid "A simple webpage for querying Minecraft's standard translations, and more."
msgstr "用于查询Minecraft标准译名的简单网页，但不止于此。"

#: templates/index.html:48
msgid "SETTINGS"
msgstr "设置"

#: templates/index.html:57
msgid "Query mode: "
msgstr "查询模式："

#: templates/index.html:60
msgid "Query by source string"
msgstr "按源字符串查询"

#: templates/index.html:63
msgid "Query by translated string"
msgstr "按翻译后字符串查询"

#: templates/index.html:66
msgid "Query by translation key"
msgstr "按本地化键名查询"

#: templates/index.html:71
msgid "Language to be queried: "
msgstr "查询语言："

#: templates/index.html:84
msgid "Select a translation key: "
msgstr "选择本地化键名："

#: templates/index.html:106
msgid "Language names"
msgstr "语言名称"

#: templates/index.html:107
msgid "Translations"
msgstr "译名"

#: templates/quiz_portal.html:7 templates/quiz_portal.html:30
#: templates/quiz_sub.html:7
msgid "Minecraft Standard Translation Quiz"
msgstr "Minecraft译名认知测验"

#: templates/quiz_portal.html:32
msgid "Random questions (refresh to reselect)"
msgstr "随机题组（刷新以重新选择）"

#: templates/quiz_portal.html:35
msgid "Language: "
msgstr "语言："

#: templates/quiz_portal.html:45
msgid "Enter"
msgstr "进入"

#: templates/quiz_portal.html:49
msgid "Query Page"
msgstr "查询页面"

#: templates/quiz_portal.html:52
msgid "Table Page"
msgstr "表格页面"

#: templates/quiz_sub.html:48
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: templates/quiz_sub.html:49
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: templates/quiz_sub.html:52
msgid "All questions completed!"
msgstr "已完成所有题目!"

#: templates/quiz_sub.html:61
msgid "Source"
msgstr "原文"

#: templates/quiz_sub.html:62
msgid "Translation"
msgstr "译名"

#: templates/quiz_sub.html:71
msgid "One more group"
msgstr "再来一组"

#: templates/quiz_sub.html:72
msgid "Return to Quiz Portal"
msgstr "返回测验门户"

